有冇人睇過個youtuber做在下葉問

你玩pokemon卡 唔好下下抽到好野就係鳩咁講值唔撚值錢啦 卡你又唔撚識介紹下點用 剩撚係識講邊d值錢唔撚值錢 有撚意思咩 係你會去同其他人玩 但我覺得介紹卡片用途一定重要過你去係咁講值錢唔值錢
Btw其實好撚多youtuber都係為拍片去抽
有冇巴打真係知有咩人係會介紹比人去識同去玩

標題打錯左係叫 唔係做

佢啲片嘈撚到仆街 個樣又唔撚知想點

唔明點解佢會有人睇

睇佢仲on9

唔睇又點知佢on9

聽個名都知啦on9

我又唔會睇名覺得on唔on9
內容高質 佢叫在下林鄭我都吹佢唔脹

會唔會係抄果個台灣YOUTUBER RYU TV?
佢又係拍片抽Pokemon 卡 講幾值幾幾值錢咁..

咁真係唔知 訓醒睇下先 病到仆街